* O aplicativo respeita totalmente as listas de idiomas nas configurações do Android

* A aba mais recente mostra aplicativos baseados nas Configurações de Idioma (@TheLastProject @IzzySoft)

* Suporte de temas modernizado e vinculado aos temas do Android (@proletarius101)

* Melhor resultado de pesquisa (@Tvax @gcbrown76)

* Limpeza mais confiável do cache

* Programa eficientemente a limpeza do cache (@Isira-Seneviratne)

* Revisão de URLs para a adição de repositórios (@projectgus)
